{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67035&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "트래블지"
    },
    "text": "様々な付帯施設と大型ウォータースライドを備えたペンションです。 九峰薬水場と蚕島灯台展望台が車で2分から28分の距離にあり、漁村民俗博物館も車で28分の距離にあります。 入室は5時から可能で退室は22時までです。 ペンションは小規模の人数に最適化されており、5人以上の団体客は利用できず、5人以上の一行は客室を2つ利用できず、人数を超過したため追加料金が発生します。 ペンションは無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。 バーベキューセットの価格は、個人の選択によって異なります。 ペンションにはカフェ、売店、ボードゲーム、屋外スイミングスパなど様々な施設があります。 駐車場やプール、ウォータースライドが利用できますが、状況によって制限されることがあります。 入室は最大人数を超えるため不可能であり、保護者付きではない未成年者の利用も制限されます。 ペットは出入りが不可能であり、客室内での話題の危険物質の使用は禁止します。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズンには客室料金が変更されたりプールの運営が制限される場合があり、その他の事項はペンションの事情により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "九峰薬水場と蚕島灯台展望台が車で2分から28分の距離にあり、漁村民俗博物館も車で28分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。また、カフェ、売店、ボードゲーム、屋外スイミングスパなどの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューセットの価格は、個人の選択によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設には制限がありますか？",
            "answer": "駐車場やプール、ウォータースライドは利用できますが、状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何人以上の団体客を受け入れていますか？",
            "answer": "ペンションは小規模の人数に最適化されており、5人以上の団体客は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何か制限事項がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変更されたりプールの運営が制限される場合があります。その他の事項はペンションの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用には制限がありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えるため不可能であり、保護者付きではない未成年者の利用も制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 466
    }
}